Fight for freedom, stand with Hong Kong!!!!!

pls share the news in HK to your friends and country!!

5 demands, not one less